咸錫在哥登堡月薪僅為十萬克朗(九萬港紙)

據瑞迪媒體《aftonbladet》報導，咸錫在新東家哥德堡的月薪只有10萬瑞典克朗。

咸錫與哥德堡簽下了一份8月31日到期的短期合同，他的月薪為10萬瑞典克朗。 儘管幾乎沒有花費任何代價就引進了咸錫，但在咸錫加盟後的短短幾小時內，哥德堡俱樂部就賣出了1400件有關的周邊產品。

慘到

少過松泰

cctoy:好過喺支那踢波無糧出

咁泰博係值呢個價。

泰博學歷高，呢個斯洛文尼蘇永康似中學畢業

張相似punk版宏容大

真

咪係，賣港好搵過踢波

喊錫條支那狗一早要全家家

有冇得改佢戴白框？

大雞樂同款眼鏡？

條撚樣行得太前

北上奶人仔

踢唔掂😂

我冇戴眼睛

屌。

其實真係似